發國難財嘅仆街快撚d死

係Carousell 睇到有人一盒medicom 賣500蚊。
呢個時勢發國難財屌鳩你全家啦。

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！

你咁都唔屌佢？